# Разработка и использование пользовательских тегов

# Task

 Вариант №11.
 Разработать тег, который выводит вместо себя содержимое текстового файла, путь к которому указан в виде атрибута.

# Ссылка на отчёт

[Ссылка на отчёт](https://drive.google.com/file/d/16bXgn1JWecaEwAO14VjKtZDtW2UCgARy/view?usp=sharing)
